冇full gear 但又想出去發夢點算

😔我真係唔想再做冷氣軍師 但又冇full gear 🐷鼻都冇 身邊亦都冇fri肯同我一齊發夢

跟住因為我出街又一定戴con 因為我眼鏡爛左好多個月 都仲未有閒錢去配... d con係舊年因為discount 一次過配左半年先捱到宜家 😢仲剩低兩個月左右（我係week con）之前聽人講 唔好戴con去發夢 因為食彈食煙真係好大問題

其實講咁多廢話

都係想問下各位絲打巴打
有d咩建議比我依個窮L Lv.1但又想發夢嘅人

講多句
我屋企人雖然冇藍
但佢地都好反對我支持依d野
白色恐懼

😖😖每次睇直播 真係好心痛

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

出去發夢既都唔係人人有gear

樓上講左 其實唔係個個前線都齊gear
左諗右諗到頭來因為冇裝而唔出其實都幾自私

有心唔怕遲出到去就會搵到自己崗位

做哨兵,機動性同視野最緊要
唔駛full gear

利申成日自己出 自己小心plan好啲同衡量好啲其實冇問題

有電話就得！齊齊做哨兵！！！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

要唔要領養小朋友。

最緊要面巾 50蚊條 其他其實唔太重要 Full Gear淨係得前線有用 啱啱入坑就先摸索下點玩 怪等高Lv幫你清 等夠Exp再上前Carry人哋

我玩啲開城遊戲 有好多兵種揀
你睇吓喺遊戲裡面玩啲咩角色啦

1級：農民，同街坊差唔多，主要負責喺自己塊田趕狗保護農作物
2級：路人，即係啲和你飛人士，主要負責企喺度點人頭，有事可搵路識飛走
3級：民伕，負責揹著啲物資穿梭城區同人交易
4級：橋伕，用架馬車載人通處走
5級：信兵，以no one care毒L樣睇著對家部署，再前後方互通消息
6級：弓箭兵，搵到咩就射過去，跳吓激光中
7級：結界師，將街道上門窗鎖上以保安全
8級：盾兵，起吓防禦工事
9級：將領，主力進攻手，武器要最齊
10級：魔法師，專做magic

額外兵種：
1. 商人，以財力扭轉乾坤
2. 醫療兵 / 記者，要有專業資格
3. 白鴿兵，引領互聯網資訊同聯絡外國情報員
4. 保安，睇晒所有直播，再保留相關紀錄俾外國警方
5 領頭羊，帶領社會各年齡階層風氣，驅逐劣幣

未見兵種：
刺客，攻取對方將領

好多人都係半gear/得個口罩咁都照去前線
重點係個抗爭心態 唔係裝備

包面做破壞唔洗full gear

面巾都唔駛
純黑唔透光tee一件就得

物資站其實不時有豬咀派

重要嘅係心態 唔係裝備
齊裝冇膽嘅話有咩用

大把人得黑衫口罩都可以企好前，係心態問題佔多
食完tg去安全地方沖下水，咪又行返上去囉

我都無gear ，發夢現場有時有人派物資
但我唔夠勇武 所以就留咗俾其他手足拎
而家戴住嗰頭盔 同手術口罩就出去
最多聞下tg

💪💪多謝大家 我知點做啦

知唔知邊到仲有3m 8293 口罩賣
樓下五金鋪冇...想買多幾個臨場派街坊